（只限香港）睇相估地方

隔離po太多外國 整個香港
所有相電話影

3 大埔單車徑
4 美孚
5 沙田圖書館個平台
1 2 唔認得

唉
由細到大都冇走出過自己個區
一個都唔識

啱 有冇人出題

全部唔知，
頂，我諗緊自己係咪香港人

出題

1係郵輪碼頭果出果個跑道公園？？

數碼港？

bingo

簡單版

慢慢估

2 瑪嘉烈對面政府宿舍

九龍灣果邊個九巴車廠?

順利？順天？

試下

油塘

土瓜灣馬頭圍邨洋葵樓巴士站?

屯門南巴士廠 泳池隔離

好似好易

兩張都好易

呢度上水廠黎架

踩單車經過
原來係車廠嚟

我估呢個應該係最難
張相兩年前喺九龍影嘅
而家應該影唔到

喺黃大仙區

肯定係順利

順利邨個商場
我表哥住嗰度

好想知係邊到黎

長洲？
好難估

美心皇宮

水清到咁 香港真係有啲咁既地方咩

1. 香港仔隧道巴士站條天橋

2. 長洲？

西環前焚化爐碼頭？

癡線 好撚勁 兩個都中曬

中呀

1） 黃金海岸果隻唔知咩金海豚

堅尼地城

請估

黃金海岸

屌太慢

衙前圍村？

蘋果街市，洋葵樓

咁出題啦

再黎兩題

巴打好野

2有摩天輪好難估唔到

應該都幾易估

2係咪浪茄灣

屯門

2 大蛇灣？

石璧

似蒲台 東龍 個類多d

只要難去既就有

上青衣？
下東涌

我又出先

東龍島

2 陰澳村望返大欖？

慈雲山？

哇屌你boss級

珠江戲院對面

錦繡花園河個邊

南Y島

沙田？

係
而家封晒

荃灣地鐵站

荔景

鶴咀

中大圍？

差少少

上面有人答中左拉

2係大圍?

第一個超易

2係咪馬鞍山

屌，點解會咁嘅

葵涌公園

悅湖後面

同一地方

不要相認

估啊！

旺角花園街
馬鞍山新港城公園隔離

屯門泳池隔離

3條易估既郊外題

泥涌

好啦 話你知
第一張係馬鞍山村
第二張係上馬鞍山昂平既途中

中啊巴打 仲有一張

兆康西鐵站

我又出題

其實香港真係好靚

屌 呢張靚到

郊外

荔枝莊？

錦繡 大生圍

耀盛樓巴士站

BMX 單車場隔離？

荃灣 緣揚出口

塘尾道旺角道轉灣？

梅窩橫塘？

塔門？

過左藍浪向碼頭方向行? 唔識講呢個位

美孚新村

荃灣地鐵站
終於有個識答

拉你老母

呢個咁易

荒廢左果個葵涌公園 偷入

富臨對面

呢d post咪好玩 隔離貼世界名勝圖基本上只係鬥google

估下

沙頭角圍網？

欣澳個邊?

田灣漁市場？

牛奶公司冰廠？

上面個d幾乎全部都唔識

正解

所有下雨天拍mv嗰到 好想去

1 係黃埔

2 紅磡工廠區個頭 ?

第2 係鹹田灣？

紅磡黃埔，深藍色柱

石壁水塘？

唉，好sad

北角*

第二張成個日本咁

打鼓嶺？

鰂魚涌海山樓？

第一張近青龍頭（深井同屯門中間）

蚺蛇尖
玉桂山下面
馬鞍山

第一張 蝴蝶5人場下面個公園

第三錯

1. 西環碼頭
2. 坪州

第1張荃灣海濱

第3張天水圍西鐵站

加太賀都認到，巴打一定好後生

第二張我都去過

1 土瓜灣 大家樂隔離?

1 中山公園

乛

建築物入面得唔得

舊公司班港女成日要去上圖條食街開飯，恆豐工業大廈後欄

Ho Man Tin station?

2 東平洲/東龍島?

又會咁岩

冇錯，紅磡加太賀

1 土瓜灣?

好準確

正確

鶴咀全影

[quote]出題

呢個我識!長洲

錯，1 係西營盤第三街

中！巴打住長洲？

全中
再嚟

1屯門黃金
2西灣

1 藍田水塘

元朗公園

唔係藍地咩😂

益豐A座15樓

鶴咩野咀呀 ，大帽山呀

第三張

1. 又一城

飛鵝山？

第一張又一城

打錯sor

菠蘿山？

八仙望黃嶺

全部香港地方

1青山
2地質公園

3 鳳凰山

太簡單…
1,2 啱
3 錯

3大帽山日出位

Bingo

啱

衙前圍

冇人估到

3. 大帽山
5. 魔鬼山

3錯 5 岩左

1，3 飛鵝山

Nice ,good job 啱

山頂公園?

4青衣東北公園

3 汀九灣沙灘

唔識講個地方 比張圖你啦

大興/新圍輕鐵交界位

屯門碼頭

睇睇下原來我都識幾多地方

等我又出先

好靚

一係馬灣？

打大佬 估咩站

Tko?

應該唔難估

中咁勁絲打

我見到自己

1. 寶鄉邨T字路口？
3. 大埔墟新街市過絆涌

紅巴

Btw出面見到少少紅色，加埋韓國車呢排都係tko line，所以估tko

4. 三門仔
5. 馬鞍山海皮

終極boss
咁都估到？

錯

第一張 皇室堡

第二張 科學園 ？

踩去欣澳圖中

鯉魚門

235啱
4錯
1啱一半，同一條街唔同方向

山頂公園

貝澳

2大圍 以前學校條橋

4 大嶼山？

天耀

荃灣地鐵站 近綠楊

2 柴灣墳場

3 天水圍西鐵 天耀出口個邊

1 上環果個孫中山公園
天下為公

1係黃埔

估！

山頂龍x

赤柱？

我知啦 1.運頭街同鄉事會街交界，長樓梯望過去個間德萃小學

灰沙圍 屯元天輕鐵分叉口

第二張創新路嘅行人路

石排去大興站中間果個大彎位

1 荃灣海濱公園

再黎

聖士提反灣燒烤場

3.龍脊
4.天后

大埔廠

科大seafront燒烤場？

火燒果欄

益豐 上面好似都有張益豐

好似係

第二張係咪愉景新城

離島區範圍

梅窩

大東山

浪茄

第一張荃灣海旁
第三張青衣

屯門公路轉車站

4破邊洲

長洲！

分流？

第五詩歌舞街？

海麗近德貞

Ust

唔係沙田
荃灣 岩

岩

海洋公園

係近海麗邨至太子交界，不過街名就唔知

多數人客賓周長

南丫島 圖書館外

咁耐都無人估嘅
開估 係馬屎洲

啱 南丫島

勁呀！

全對

2.和合石橋頭路

第三幅係紅樹林？

第二張係銅鑼灣避風塘？

順利

第二張
荷里活道，舊中央警署

請出手

第三張西頁碼頭

btw有無人會去呢到燒野食

第一太安臺， 圖有

我又出題

葵涌貨櫃碼頭定係荔景擺廢車嗰度

後者

係啊

無人估到

卑路乍灣 鳩估

瀑布灣？

上環磅巷

柯士甸山

冇人估

大欖涌水塘

洪水橋

估唔到啦掛

果日行過見個天有粒野咁光影低

石埗村？

挑機

吐露港公路?

係

有冇人知？

又係大埔？
海濱果度？

你自己知唔知先

中呀巴打

上水巴士廠
火車軌隔離

赤洲

天影路

石排

雖不中，亦不遠

青衣

上昂船州大橋 新渡輪廠附近？

南丫島應該

東坪洲隻船？ 鳩up

但睇睇下左面似skw 個邊
咁應該東龍

蒲台天后廟 鳩估

第三張 源禾路體育場?

將軍澳

隔離冇人估貼呢邊,出名易認入門題

Sorry 重Post

蓮麻坑大廳

南天門？

4. Rhythm Garden同啓德中間

以前busi 啲cohort 強制要我去過一次

好多都唔知
平時真係係屋企宅得多了

個個都淨係出題無人估

西高山

貨櫃碼頭南路？

西環泳棚

坪洲東灣

1. 維港望去堅尼地城青洲

紅香爐峰

第四張，大約喺土瓜灣東南工廠大廈10樓影出去，左邊紅色嗰座係興基豪園。

2.元朗朗屏西鐵站個邊

2 石澳大頭洲
3 下白泥

美景街僑裕僑發大廈

青衣？

香港仔棵樹嗰道？

羅湖？

上水大水管

歷史博物館

巴打呢張影得好靚

估中 果然太容易了
下題提升少少難度
第2題:

似土瓜灣益豐大廈後巷多d

比個易既大家睇下有無相認

香港仔巴士總站

第2張係大西北嘅X圍公立學校?

1 荃灣沙咀道

xx醫院

yes

出賣女女

師兄似乎係探廢達人

兆康西行去lingU條天橋

1 藍地水塘

難估程度： 5/10

cordis HK 員工入口
Btw左邊有小小提示

之前荔園嘉年華

香港

5.油塘魔鬼山?

萡刀屻天書壁

荃灣地鐵b出口

skybook big

4.青衣東北公園

紅磡？睇viutv 碌卡大導見過

對噢

啱啊

sor我on9

第一幅黃埔？

葵青交匯處橋低？

中

青衣城舊墟，已經無左好耐，童年回憶

大澳？

有兩位巴打估中天書壁

第3題:
個景點本身冇名,當提高少少難度

應該無人知，除非你住果頭

巴打好眼光 係欣澳

呢到應該好多巴打曾經經過

南昌街

中環海濱

第一張上環商會小學

紅磡觀音廟開庫？ 睇蘋果見到

荃灣地鐵站近愉景後面

長沙灣道交界?

東涌?

唔係

行到盡頭好似係水渠定地鐵門口有度閘閂左冇得入

將軍澳墳場？

小西灣

1係中環德輔道中東亞總行對出

原來美環街仲可以入去？
次次搭皇巴到愉景新城都想知點入去

對面係歷山?

係咪荃灣

係運動場落地面直行
唔好上荃景圍個條路

之前以為可以上川龍
點知原來係屈頭路

1 荃灣西海傍
2 葵盛望落葵芳
3 青衣

朗豪坊？

岩，真名叫照潭徑，係荃灣愉景新城巴士總站再入去

3天水圍

第二幅係龍翔道近九龍灣？

巴打講緊第二幅？

第一

1九龍城？3青衣？

第一幅應該係電車影落黎
中間兩支燈柱之間有路軌

好勁以為會冇人估到

3係美孚西鐵站D出口

魔鬼山望返去柴灣

擺到明太子道近彩虹邨橋底
日日去呢到搭車

青衣城以前好有特色
依家變曬一式一樣嘅on9商場

2係長洲

頂俾右邊啲倒影fake左自膠

有冇人估到

香港公園
利申：鳩估

出一題

青衣公園？

呢到係邊道呀

認真一題...

小試牛刀

邊境禁區56號閘
沙嶺近羅湖？

1 荃灣

城寨公園

嘉頓山夜景靚D

係呀 我都影過幾次

第一張鶴咀？
想知邊到

順利村平台

銀杏館？

西環海傍

我又玩下求秒

再一題

青衣公園 中

海事訓練學院

應該幾難

竟然知

幾時入過去

勿相認

二澳塊農地？

巴士成日經過見到

求秒

嘉頓山

西灣

將軍澳運動場

又一張，求秒

咁快估中

巴士經過見到會見到停機坪定認得右邊嗰幢樓

DD 124 Lot No. 1028 Section A subsection B

利申：鳩up

右面同個日落

1.啟德郵輪碼頭個停車場
其他唔知

之前九巴road show 介紹佢
我難得咁睇晒

2 香港仔公園

[/quote]
2 香港仔公園[/quote]
3海運停車場

青衣碼頭

第一張麼地道巴士總站？

不是

深涌？

大澳

3大澳

易 但好靚

3 青衣東北公園海傍

2 香港仔公園[/quote]
3海運停車場[/quote]
啱

中，又稱皇母瑤池村

1 中環聖公會

2係長洲？

九龍灣去牛頭角邨條天橋？

呢個post 好正

水泉澳商場！
利申 有份畫圖則

上環差館上街Secret Ingredients

1 太古城？
2 中山公園

1 榕樹灣？
2 香港仔海濱公園
4 PMQ

好易

求第三幅相個filter/app 名

第一張係黃埔個邊個海濱長廊？

第一張山頂？

1
2啱

手機版LR+VSCO+Snapseed

天水圍西鐵新起個公園？

第二張 葵盛影過去葵芳

1. 新屯去龍門單車徑
Last 屯西站

翠怡巴士站

2.疑似蝴蝶灣
3.屯門公園搖控船池

塘尾道？

2係大圍天橋落車公廟嗰邊

2 元朗行入屏山文物徑會經個啲工廠？

翠怡對出個巴士站

慶幸當年心血來潮入咗去

3青衣東北

有冇多d舊墟相，拆果陣我仲好細個
記憶好模糊，但仲記得老豆老母拖住我入去買餅食，次次去都好開心

中 屯門友

送分題

2希爾頓行去沙田公園嗰條橋

行山級題目

應該唔難既

2右邊棟嘢好易認

仆街 po錯左隻貓上黎

認到棟嘢就自然知

馬鞍山足球場

1 觀塘海濱花園

呢張凳坐左十幾年

呢個應該唔難

2 係雞公嶺？
3係邊間屋影相好似好型

可能我哋見過

識唔識X東D人 ?

2中
3實有人識，等下啦

直線自爆，勿相認

唔識
間唔中去嗰度跟下隊

4.主子屋企

1兆康
2銀座搖控車埸

Vcity下面個巴士站

最尾嗰幅係龍蝦灣？

谷埔

係，記得細個去過

吐露港

3係大帽山個峰火寮望台之類,個名唔記得左

數碼港

荃灣地鐵上面

2油蔴地bc老人戲院間Kubrick

大生圍？

榮園?

右手座樓後面係咪新光？

新都會？

幸福邨個頭？

？

第二張建生商場

exact7ly 大帽山 山火瞭望站：妙高台
5 唔係龍蝦灣，但好近了

荃灣西？

最尾旺角東 有字

Po個陣睇唔到tim

1 深水埗
2 朗豪坊

堅尼地

東區走廊近天后個邊

曹公潭？ 荃景後面？

水泉澳

第二 油麻地Kubrick

照潭徑， 肯定係

估啦喂

第二張鷄公?

3龍翔道近黃大仙中心北館

圖一係愛民邨？

2 南丫島

第一張 朗豪坊連接朗豪酒店/熟食中心 天橋

對， 差第二

小西灣望出去？

唔係小西灣

呢個沙灘無人估到啦掛

呢張應該會比人秒

雙龍石澗？

蒲台

長洲 五行石

佢出賣左你

竹園

塔門

貝澳囉又係

端記茶樓對出？

咁快秒咗

嗰度個景唔錯

難你哋唔到

無人知？

青山腹地

屯門兆康？

上面蝴蝶邨？

6 布袋澳？

估埋位置

係新界但不是屯門

中 呢個位望落去好靚

4號碼頭

新鮮滖熱辣

邊度黎幾靚

上面有人貼過，但果張太暗

數碼港貝沙灣

巴打好野 咁都識

3 銀座巴士總站隔離個賽車場

第二幅係淺水灣？

2 第一城
3 上環
5 窩打老道天橋近界限街／太子道

九龍塘？

南生圍

荃灣

圖三，龍翔官立中學個邊，望住摩士公園泳池

第一張大帽山望落錦田？

2海港城?

啱左

第二係第一城附近但又唔係第一城
3,5都啱

巴富街？

都算既 估唔估到準確d邊個位

2 牛皮沙街落愉翠苑十字路口

北區嚟㗎

3大東 4布袋澳？

3 愉景？

exac7ly

估下邊度

屯門垃圾堆填區?

第二張係和合石？

將軍澳隧道口？

元朗天水圍？

吐露港公路近上水?

深圳灣條路啊?

西環碼頭?

又嚟送分題

石硤尾

不是
呢張應該難估

終於估錯

1 葵涌 青山公路行落華達工業中心

岩啊 準備落富泰果條橋

3係盧吉道？

1馬鞍山？2大埔？

好靚啊

堅尼地城新海旁

對面係港珠澳人工島
依度係大小濠灣嗰邊

2012年影嘅

挑戰題

1
2上面有人答咗係中山公園
3呢個咁難咩？

馬灣

第二太子旺角警署？

1 昂坪
3 大欖

青山
橋咀島
八仙嶺？

消防宿舍 疊茵

竹南...二樓平台...
咁多人出竹園題嘅

沙頭角條路車軌唔係咁㗎

可以行去聖芳個條路仔

深圳灣？

2 鶴咀

沙頭角？

華富？

sorry，睇睇下又唔似

聖方去火車站果條路
利申行左6年

應該唔難

第一幅元朗？

順利邨

其實我唔識點叫果到
18新巴總站果頭

去過實認得

聽講好多巴打住呢度

1 魔鬼山望去康城同堆填區

小西灣 望去 將軍澳工業村/康城

鯉魚門舊礦場？

唔係一樓咩

G>2>3

2係船上映?
3係愉景新城
好撚柒

深水埗?

啟德?

衣張好易

萬宜水庫？

馬灣？

長洲？

荃灣海濱

巴打咁快估中

巴士總站係叫堅尼地城(卑路乍灣)
我之前記得隔離條街叫
堅彌地城新海旁

食過允升甜品

啱咗

估下係邊

我估九龍城

[img]
[/img]

2, 3應該幾難

3. 鯉魚門

巴打好勁

我仲諗住好少人行到咁入, 點知俾你秒左

早知up張淨海景

廟街711

估啦

2 獅子山？
3 南生圍

富怡花園

2 錯
3

第一張大東山
第二張係咪元荃古道，遠處望到天水圍

估到話你地勁

2一定係南丫島
3東平洲

紅磡加太賀果邊

2似行緊去藍地

2應該坪洲/南丫
3東平洲

2
3

兩張都錯
遠處的確係天水圍

最後一張米埔

第三下白泥？

第三烏溪沙？

第二魔星嶺?

3係屯門?

塔門漁民新村

第二張不瑪麗影落大口環?

勁 咁都認到

摩星嶺同瑪麗都算岩啦 係附近

上去拜山會路過但唔知嗰個位叫咩

無人估la

1係豐力樓起緊既新橋

水泉澳?

2係沙田圍嗰頭?

自推，唔信冇人識

1
2
btw, 3之前俾人秒左

痴線大陸仔💆🏻

今次唔信你哋答到

1係錦豐苑

ching你咩app較effect架
好藍好靚

萬宜水庫

靚到咁 img]

調景嶺

估唔估到邊度影

好接近

舊調景領差館

2 天耀巴士站？
5 銀座？

猜地方
好易

LR+snapseed+vsco/foodie

我又出

邊絛路

Bingo
其實全部都係天水圍

估吓下面喺邊度

中染隔離?

海澄軒/聽濤雅苑

中柒隔離仲有一幢樓，請說出樓宇名字

加埋一條題，非常難

些些ching
最後果張好藍好鐘意
自己永遠較唔到鐘意既色

全部都好易

第一張堅彌X道廢墟 XX臺

2粉嶺?

我反而唔鍾意咁藍 係見出咗嚟效果幾好就save咗張圖

第三張石澳？
第四張摩士三號公園籃球場

荃灣mtr外

第二張何文田站果邊？

唔岩 爭好遠

最鐘意藍色
但係較唔到d靚既藍出黎
可唔可以些牙埋較左d咩度數果d

無話咩度數 就咁睇覺得出嚟個feel靚就得

啱， btw個廢墟近排畀人封左

2. 飛鵝山?

留名一陣估

真係好易

3喺鯉魚門村

第一唔啱
第二正確

係阿 終於有人估我啲相

某天水圍屋邨嘅輕鐵站
利申 非常之少搭輕鐵，同少去屯元天

地盤大啲圍欄易認

唔係建生咩

應該係屯門
天水圍嗰啲起碼隔條路

其實23都係南丫島

廣福?

荔景搭鐵去青衣經過個堆橋？

甘泉街？

湖景

建生

歷奇單車場?

Lm

推

悅湖幼稚園後門
1至4座嗰邊

青衣碼頭地盤對出迴旋處

巴打好勁

青衣碼頭巴士總站

大埔？

大埔邊度

3 馬鞍山

大尾督個頭個公園囉

海濱公園近尾？

馬鞍山礦村？

1係咪中環三號碼頭去愉景灣個邊？

2係西貢大浪西灣wor，成日去行山要成班人逼住過橋

觀塘海濱